賀一誠既英明同林鄭既垃圾，其實只係中共背後精心操控既表演

澳門防疫措施反應迅速，即刻有人拍晒手，仲有人要求交換特首，呢班人係咪傻撚左？

最表面既解釋就係，香港人唔聽話搞暴動，所以中共禁止賦予香港任何自主權去防疫；相反澳門人聽聽話話立23條，所以澳門人就有自主權推出一大堆既防疫措施

但呢個講法都唔岩，明眼人都知中共治下港人治港澳人治澳根本係廢話。實情就係，無論係林鄭既垃圾表現定係賀一誠既迅速措施，全部都係由中共背後指示。目的就係儘快催毀香港所剩無幾既管治水平，並藉此提升澳門對外既形象。你試諗下，呢幾個星期你係咪多左覺得住澳門好過住香港？

最後既效果，就係藉住收窄兩地既差距，打擊香港人既身份認同，從而促進大灣區融合。一切都係中共既計謀

明眼人一定知

係愚民政策黎

香港無乖過咩？

今日既下場有眼睇

On9! 有分別咩？ 賀一誠咪又係支共隻狗！

賀一誠關閉賭場根本係支共破壞緊自由經濟體系, 連登仔居然仲走去吹奏佢

唔覺，只係林鄭班子特別弱智

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

賀一誠關閉賭場根本係等如支共破壞緊自由經濟體系, 連登仔居然仲走去吹奏佢

大家除咗罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

所以呢 ?

樓主正論，另外大家都可以睇埋小弟呢個post洞悉中共陰謀：

從馬基雅維利嘅君王論去解釋港共點解唔全面封關

所以???
要比就唔撚同你支共既外宣城市比
同台灣抗共民主國家比

林鄭由六月起咁撚賤格都係因為中共授權，罪魁禍首點都係中共，要搞就去中聯辦

造神呃啲無腦藍屍同對中共仲有幻想嘅人

推

咁又屌人炒口罩？。。。

一睇就知LA

一切都安排好的劇本
諗下都知啦
如果中共對經濟利益咁重視點會澳門可以停 香港唔可以停？
澳門一停仲要停個最主要經濟來源
根本就係用澳門做demonstration
演示澳門歸化的好處
然後將所有問題塞比林鄭食
下一個香港特首就會係賀一誠呢啲咁既人

Push

賀狗關閉賭場只係幫支共破壞自由經濟體系鋪路, 連登仔仲走去吹奏佢

做比香港人睇之餘
再做埋比台灣人睇

大家唔好忘記，澳門原本係點樣

啱呀，吹捧澳門賤過狗

中共？隻小學雞？
賀一誠呢啲叫「英明」？基本嘢嚟架咋喎
只係陰咩謀啫，根本係林鄭真心實意地想香港人死。

如果中國咁大個國家都搞唔掂疫情、撐唔起經濟
但居然畀你個小小嘅香港做得到，林鄭唔驚功高蓋主咩？
唔驚中國平民會比較兩邊制度、突然醒悟民主原來係好野嚟？
需知道疫病再凶猛都好，總有捱過嘅一日
但自由思想一氾濫，代價就係魚死網破、有你無我
2003年「沙士」經驗更加令中共深信此道
死幾多人、仲要死幾耐人從來唔係中共關心嘅事
佢地要嘅係「留得青山在，哪怕無柴燒」

香港人就係嗰條等畀人燒柴

馬交係呢個世界上冇人理佢嘅地方，一國兩制冇人睇佢，冇人理佢好定唔好

林鄭特能登做衰係為左顯得大陸冇咁能差，我條河臭左就要疴尿落你個井

大家諗咁多做乜9

完全同意，根本就係支那矮化香港捧高澳門嘅把戲，仲留意到早排嘅高官陰啲陰啲係度講因為香港係自由經濟，所以唔做乜唔做勿，另一邊澳門就話願意犧牲經濟嚟保護市民嘅健康，好明顯就係刻意放大自由經濟嘅缺點同放大係支共行政命令嘅集體經濟嘅好處，然而防疫政策做同唔做根本唔關自由經濟事，只係支共乜7都唔比港共政府做

所以大家真係唔好再吹奏澳門，依啲只係支共嘅政治手段嚟

一睇就知 成個戲本係點玩法啦
做低香港形象 提高強国
睇下由689到777 有咩政策係有利香港 10個有9個圍住大灣區

剩係睇到香港一國兩制唔成功，韓國瑜輸咗選舉
你地啲陰謀論錯晒囉
如果中共真係想話畀大家知一國兩制係好嘢
點解香港唔跟澳門咁正常做嘢，仲要做到咁衰

推啊 支那無一個係好

樓主係咪寫開環球時報d文

好簡單姐
有民主 你想邊個做都得 咩都解決晒

同意
香港應該只會每況愈下
步向沉淪

成班人喺到吹捧澳門好好一支兩制萬萬歲根本支那特登做嘅戲嚟

樓主多字兼topic起得好， 集中推

香港人都係想政府宣佈停工架wor

正確態度

你班人真係好撚on9， 唔係一直想林鄭落台？

我只係覺得林鄭佢哋有心整死香港人

只有香港獨立可以救到香港

嗰時佢哋輸強推送中引發嘅抗爭

而家輸咗仲要扮一國兩制好？你就真係錯晒喎

總之都係柒啦

維一辨法

借屍還魂啫

blk撚晒班撚樣就啱架啦

啲人仲係到吹奏1x..

想講成香港唔聽話所以比中共撚，澳門聽話所以有獎

講真香港同澳門政府每行一步都要問過大陸，澳門做得嘅野香港唔做得知咩料啦
所以話中共落左order 香港政府要有咁垃圾做得咁垃圾，用黎抬高澳門做場戲比外國睇

所以香港人無忘初衷的話
就唔該引導番個request
係我要真普選
唔係一個被appoint無認受性既所謂特首
林奠係千古罪人
唔代表我地需要既賀一航

要分清個人特質同人民先係主人

唔好搞到好似當中獎咁

姐係覺得政府做得好係恩賜

澳門同香港唔係民選 所以覺得好領䄂係恩賜

呢個咪係小農dna

類似大陸人吹奏ccp 帶領佢地豐衣足食，係ccp 既恩賜

咁點解唔講台灣做得更好，點解唔吹奏台灣

因為大家都知，台灣係民選，係必然

其實想講，只要下任香港特首搞下d 小恩小惠，就會少好多人出黎爭取民主

無民選既政府，就只能等運到等一個無咁衰既領䄂

但有民主既話，民意代表領䄂係一個必然既存在

呢個真係早一兩個星期就嗅到陣味
點知咁撚多人唔明.......

賀一誠最多叫正常，中共走狗唔配英明

其實兩者無抵觸
覺得佢係垃圾嘅人可以叫佢落台
覺得有人指示佢扮演一件垃圾嘅人都可以叫佢落台

同陳秋實一樣原理

有道理

咁撚明顯，眾所鳩知

其實習近平而家根本唔得閒理香港同澳門
呢d內政決策根本係特首可以自己拍板落order
但去到國家安全議題上面 澳門同香港都一定係聽爺閪話事

唔通成個香港奶共 立23條就會封關，停工，停市咩
咪咁撚天真啦

中華民國呀

唔提就係最好既COOLDOWN，反正其實都係北京操控

清官情結

一個正常 一個垃圾
但澳門應該都係受共匪控制

明眼人會睇得出

咪試吓囉
去過澳門嘅都知佢班市民咩料啦

咪on9, 兩邊一對比就比人知道所謂一國兩制其實就係人治
正常果時就賀一誠, 唔正常果時就林奠

結論係制度根本有問題, 一定要改革

push

唔L信中共
香港獨立 唯一出路

所以大家真係唔好再吹奏澳門 垃圾地方

咁鍾意賀狗，過去做澳門狗啦

認同.

啱

由送中開始香港人應該知道林鄭只係一個中共傀儡
條友無自主權

香港依家仲垃圾過澳門

一睇知就係啦
共匪又喺度厄人

吹奏都唔該吹台灣
澳門都係無得封關
但小英啱啱全面落閘

攻心計

跟住大大聲話俾世界聽一國兩制運作非常之好 香港做到咁撚柒係因為人既問題
唔關個制度事
換左個柒婆之後就雨過天晴
大家依然係一家人

各位小心

Same thought

ching 心水清

唔係點係澳門起新金融市場 林奠依家嘅作用就得返整死香港人同做臭香港個朵

一切都係中共既計謀

S

咪就係
澳門會做野唔代表一定做得好
之前派武漢口罩

其實明眼人都睇得明佢想點
但777真係鳩到忍唔住令人囉澳門黎比較

咁易呃到香港人？
香港人只會有更大決心要光復香港
冇話事權唔單止冇普選同冇法治
命仔都會冇呀

光復香港 時代革命

唔覺中共依家得閒搞呢d
澳門政府係事實上做得好過香港

澳門 ，一國兩制示範區。

所以不如大家吹奏台灣

仲有要將澳門「打造」成國際金融中心
成台戲話俾人聽香港行政唔掂，澳門好掂
屌啲手法真係好撚噁心

正解

一早睇穿哂啦，澳門有普選先嚟同我講澳門好啦

同意

連登仔當台灣蘇貞昌無到？

又想spin又唔用腦答 低級五毛

好多港豬唔知架 仲喺度吹奏廢門

兩舊都係屎黎
唔好因為一件冇咁臭就覺得馬交果舊好好

如果可以再揀過
而家我想林兆波宣佈同奠月娥離婚
多過佢落台

我想睇吓一個失婚婦人日日繼續要企出黎
心裡面形住個個都恥笑緊佢嗰陣
佢有咩反應

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

exactly

上面落左Order要佢on99 林奠呢條仆街 隨時有機會會走佬去歐美

根本所有措施全香港人都諗到、係港共一直同香港人作對。

我見過呢種手段 尤其是職場

聽話又愚蠢的員工受到玩弄權術老闆委以垃圾任務後獲得大力褒獎

至於醒目員工受到打壓及信心打擊

呢種平衡手法只有在極權嘅管理層出現

既低裝 又不合時宜

後面唔太認同
唔覺得中共有咁高智慧諗到呢d
純粹小學雞心態唔聽話就搞鳩你

加速攬炒 正

我相信哩個只係咁岩得出黎既效果

林鄭弱智還好
但我覺得林鄭唔係弱智，而係特登
要香港人死
呢下先可怕

使乜咁陰毛論咩 根本係林鄭一心同香港攬炒
人哋只係示範正常嘅執政意志
做得好咪讚 使乜日提夜提23條
唔通會有人因為澳門誠哥英明就去撐23條咩
你覺得香港人咁笨柒嘅話咁抗爭都冇意思

大大力推！！！

好多人會攞澳門黎比較
根本唔好比
澳門係中共
有咩好比

根本就係，淋奠又低能連反抗都唔識，仲話考第一

推
英雄所見樂曈

香港獨立，唯一出路

事實,對準中共才是目標

屌 咁比較法
以前3個特首都唔會火水救火
係7婆特別7

佢而家官方講法係為左個班兩邊走既人而唔封（姐係住深圳香港返工之類）
而家的確有人係已經困左係大灣區一小時生活圈入面
個班人要正常生活就無得封關
聽老豆講過佢地盤有呢啲人（好彩停工）
但如果777而家封14日，等潛伏期既人現哂出黎
反而可以救左個班兩邊走既中國香港人
而家由得佢地兩邊走
好撚易中招
到時支共個一小時生活圈未搞得成就已經收皮

pish

咁停晒飛支那航班算唔算？

如果真係咁諗就托柒啦
咁做只會強化香港人對支共及林奠傀儡嘅仇恨，強化香港人身份認同

香港獨立唯一出路

林鄭玩緊私仇

好撚簡單姐，邊個吹奏就係5毛，block 得

咪咁天真啦，班仆街唔係蠢，係有心想你死
根本支共對香港同台灣目的一樣，留錢留地不留人

根本就係獨裁既風格
姊姊聽話老豆就俾零用
細妹不妥協就唔俾出街唔俾食飯
啲咁既關係 重要只係契既
契老豆重要細妹貢錢佢買酒水煙仔

我都覺得佢唔係弱智 係特登 and 被控制

問題唔係乖唔乖

澳門靠賭生存,幫大陸官員洗黑錢,本地人同中央無直接利益衝突,因此可以共存

而香港係金融中心,大陸要泵水上去就必然要犧牲本地人利益
具體表現就係天價起大白象工程,大陸熱錢湧入樓市炒樓,國企進駐排擠本地企業,借用香港交易所做白手套比大陸公司融資,甚至小至水貨客搶奶粉搶疫苗、大陸人扮香港人整臭香港個朵等等

無論你搵邊個做特首都一定要揀邊企,揀維護本地人利益定中央政府利益,而當香港對中央重要性越大,中央就會越驚失去香港
所以必然會施壓以防止香港政府脱離自己控制,因此就一定會逼政府推中港融合,去揸香港人春袋

如果揀中央聽黨話就係又一個689777誕生,而揀香港本土利益嘅下場就係曾蔭權

只要香港人一直都冇辦法保護到特首唔成為另一個曾蔭權,咁永遠都只會得到689777

無論係搵薯片定老鼠曾黎做都一樣,中央叫推逃犯條例推23條,佢都唔會拒絕,最多就斬件上市

換個方法送中就係抗爭咁耐,付出咁多想要嘅結果?

最主要係因為要留逃生門啫

唔係吹捧一成，只係要吊七林病。只攞兩個特區比較，人地做野係比林病好好多。

冇必要吹奏

我都喺咁諗，有哂劇本

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118